有咩原因值得去玩ocamp

識埋晒班hi bye fd
做埋晒啲野無意義又浪費時間

得閒想識下人咪去
利申識到幾個真心朋友

奶腳

講真句毒撚真係唔好去
除左俾人做比較襯托人比人撚比人笑
應該無其他用途

玩下開心下唔洗原因既

毒撚係無需要同唔應該去嘅

貪可以唔使瞓掛 有班人好鍾意唔撚瞓 所以揾堆人迫佢唔瞓

係咪hi bye fd都應該識多啲人啦
都唔嘗試點會搵到真心朋友

秒

破處

奶腳

仲有
唔洗指意拎source同問野,你唔係女嘅話
whatsapp比幾份垃圾你之後開始block左你